HP OMEN 抵唔抵?

美國先有，加多$120 上16GB RAM

伏唔伏?

價錢可以一戰
但送香港？

應該唔得
佢仲送optane memory , 如果你要求唔高ssd都慳返
差唔多一個spec 香港賣成hkd 17k
點解要屈鳩香港啲人？

美國有稅呀嘛 雖然就未話到抽7000咁多
香港買電腦係貴啲
amazon 買囉

我都想買 等大專promote

8579.99hkd?
去啦
剩係cpu 都2280$
display 舊價 3800左右 (炒價4300+)
莫講你ram hd 細左d
window 當你撐正版都好

ram個d ssd自己再加都底

如果我人住係美國一定去馬

咁既spec 香港賣緊1萬3

抵喎，運嚟香港都抵啦，運費頂多咪500hkd

問題係check過冇全球保養

廠機品質點都好過砌

好有興趣 再望下先

1080ti都係一皮左右

廠機我遇唔少10年不死
砌親都係3年一定炒咁D野

上猛銀牌750
8GB RAM
埋單都係1萬2千400
屌你老母香港真係食水深到臭

屋企未砌機前都用過2部hp廠機，2部都唔超過3年

利申：2003年左右買

竟然

搵左下日本HP

日本VS香港

32GB 2400MHZ RAM / 16GB 2666MHZ
1070 /1066
1TB SATA/1TB SATE
512GB NVME SSD/ 256GB NVME SSD
以0.07算計
日本賣緊1萬6千鬆幾十蚊港紙(含消費稅未計運費)
香港規格賣緊1萬3千
3XXX差價$= +16GB垃圾RAM & 1066(2690$)↑ 1070(3899)+256GB SSD
諗唔到香港點解可以咁撚離地

HDD係原罪

唔好意思,SATA 係2TB先岩